取消林鄭一家英國國籍

Signed

鍵盤戰士做嘢

［文宣貼紙］點解你班連登仔會識用貼紙嚟做文宣架

雖然好想佢哋成家玩完，但係法治社會唔玩連坐

signed